大家會唔會原諒老竇包二奶

如題

已經唔知點面對老竇

唔會

前前後後十幾年
我只係想普普通通有個 正常 屋企

佢都無尊重過你同你媽咪
仲原諒？

一定唔會

未必脫離父子關係
但一定唔會再尊重佢
當佢廢老看待

睇你幾大仲需唔需要靠佢
我一定趕9走佢

見佢而家孤零零一個人又心軟 不過我家姐就原諒唔到 冇計傾

小四父母離婚
細個無乜感受
大個左發現
原來已經造成左好大既心理創傷

會
我自己都包

佢無尊重過
首先唔講我
我媽媽過得好辛苦
咁多年聽人咁多閒言閒語
佢包到係住附近既人都知道
當年係勁到媽媽話係街試過有個唔識既女人問佢有無事
叫佢唔好咁上心

傷不在身 係在心

曾經有段日子佢話同個女人斷左
都會晚晚返黎

前一排個女人有事
佢幫人出頭
又當屋企酒店咁
鍾意返就返

早一排又話解決左
同我道歉話做錯左

已經無感覺 亦對佢無信心

好心up你要錫多啲媽咪 會好的
我媽咪都係 十幾年都未放低 一講老竇就扯火

same
唔單止無原諒
仲屌到佢仆街
呢啲人渣已經比人屌少左二十年

教你一樣野
所謂嘅感情係建基於尊重上
如果只係因為「生父」嘅關係而心軟
你呢啲叫「愚愛」

情憑誰來定錯對呢

我個情況特別啲

老豆岀面好肯定係有第二個女人，由細到大父母都唔會同房，十二歲左右睇過老豆同嗰個女人嘅message，知道因爲個女人所以老豆喺經濟上嘅付出唔多，心知啊媽先係經濟之柱，曾經好嬲自己有個咁無用嘅老豆，有同佢鬧過交，只係想了解件事，結果比佢打。

一直無離婚，唔知啊媽知唔知，我都唔知係發生咗咩事，除咗呢樣嘢成家都過得幾開心。以前會好嬲，過咗咁耐，已經麻木咗。

你都知你呀媽點會唔知

男人不壞 女人不愛 你諗下你個老豆唔咁又點吸引到你呀媽又點會生到你？反而我覺得你應該為你老豆有條件有本事而感到自豪 正如連登仔所講 如果你老豆係專一毒撚 係因為佢冇條件冇本事花心先去專一 而且你老豆都俾左個好的外表你叫驘在起跑線la 仲有乜唔好原諒姐

就算知都只係估估下，可能同我同一個心態，或者係為左我所以唔理件事

如果甩左一個，隔一排又有個新
你仲會唔會原諒?

不了

如果要我同媽媽辛苦換來一個咁既老竇
我寧願簡簡單單住公屋，一家人開開心心

講真人地兩老嘅感情事，關你咩事

勉強一齊無幸福咪搵第二個
無咩話原唔原諒

本身仲覺得自己不孝
始終係自己老竇

然後發覺有d事發生左就發生左
唔係一句道歉或者物質上補償就可以當粉筆字
依家覺得同佢既關係
就係我同佢有血緣關係

原唔原諒都唔到仔女講
最緊要係佢包二奶，係無盡老公責任
咁佢有無盡做老豆責任
先係仔女要評理既地方

無錯
但係仔女夾係中間
兩邊不是人
點樣可在真係置身事外當無事發生

我知會有人寧願當無事發生
但我過唔到自己個心

唔會
垃圾

見d到人講血緣關係呢一樣真覺得好蠢，你講話你阿媽就講得通，懷胎十月辛苦生你出黎戈個係你阿媽唔係你老竇啊，仲要承受比自己老公背叛既痛苦。

佢就算今日餓死街頭都係自己拎黎，真係要可憐都係可憐你阿媽先啦，如果佢有盡過老竇責任都仲講得通d，冇盡過真係wfc，當佢死左好過啦。

利申：一出世都老已經包緊

唔會 當初為左個大陸婆一走了之
之後發現生cancer 就想死番屋企
但我點都唔比佢番 話撚知佢訓街
正仆街

小一離婚 聚大陸婆 生左個女 利申 老豆老母離婚好開心 屋企得2條友

屌 同你好似
佢地好多年無一齊瞓
但唔同既係我媽係知佢出面有女人
係唔知有幾多 同埋唔知係咩人
我媽睇得好化 我知佢咁多年無離開係因為我同埋對我爸都有感情 不過唔係愛情
我爸做爸爸都算盡責
所以我同我媽一樣隻眼開隻眼閉算
如果我阿媽ok 我都ok 最緊要佢開心

係啊我媽佢好多朋友事業又唔錯
佢唔理我都唔應該再掀開件事
老豆個邊唯有扮唔知咩事繼續對住佢開開心心咁樣

我覺得一直咁落去係最好嘅 希望你都可以開開心心

細個個陣發現
其實呀媽都知 不過為左養大我同妹唔出聲
有同我地講 忍下就算
有次好記得我見到老豆有msg
第二個女人叫佢老公快回家...
我想帶呀媽走但真係冇能力
一直都忍 忍到大個

大家咁話
佢地都開始老
之後既日子健健康康我就心滿意足

我只係需要父母對我既愛，而唔係佢地各自出軌互相報復...

無話原唔原諒，爸爸已經得到佢應得既報應，踏入另一段唔幸福既婚姻，仲要生左個女；而媽媽唔係特別幸福，都會同老公鬧交，但算係好錫好錫我媽媽，仲都有一對仔女，可以圍住佢地轉

拿 醒樓主一招 我依家去溝你老豆個二奶 拎佢錢happy俾你老豆綠帽戴 佢先知你媽好 之後皆大歡喜 又可以幫你出氣 但條件係我飛9個二奶後 你同me一齊ok?

脷申：快點利用me 吧

柒下柒下咁

樓主經歷好似我暗戀女仔發生梗嘅事

我個情況係

老豆同老母奉子成婚，即係我
然後佢地係我細個幾歲既時候離婚
之後掉低我比阿公阿婆湊大
大概我小四既時候老豆接返我同佢住
然後果時佢同緊個女人（二任）同居
之後結埋婚 我就同老豆加第二任阿媽一齊住

到我高中之後，佢兩個成日鬧交
然後後尾我發現老豆出面又有個女人（三任）
個女人仲要我細過見過
（果時老豆話個女人係佢家姐，我𡃁仔當然深信不疑
最後老豆同二任離左婚
搬左出去同個三任住

呢家我仍然同二任阿媽住
不過對老豆經麻木了

利申 仲有同一二三任見面食飯

為左呢個topic開account
因為同身邊既人講 根本無人明

老母唔肯接受現實
選擇去相信個仆街既大話

因為經濟能力未許可走唔到
身邊啲長輩成日話我令我老母難做兼難受
誰人曾照顧過我的感受

你老豆好有錢?

好老實講 我老豆睇a片+打飛機
我都覺好難面對佢

原諒唔到，點解當年佢唔包多幾個返深圳買多幾層樓
身邊好多人都係因為老竇包二奶發左達

離少少題

老豆係以前做中港司機 一星期有幾晚番唔到黎
但番到黎真係對我地好好 (任何方面)
同正常溫馨家庭冇分別

如果你知佢有二奶 你會點？

好野好野
你老豆就禽獸咁屌厭一個屌第個
你就禽獸咁比啲甜頭你就搖頭擺尾咁say ok
真係有其父必有其子

支持老竇包二奶 如果老竇有咁多錢的話

個二奶5張幾有糖尿
同已經俾左綠帽我老竇帶

仲要個女人俾人唱佢食小鮮肉
老竇成身綠到發光

如果佢對我地好好
我都可以扮無野

咁多年補習同生活費由媽媽俾
有事打俾佢都唔會有人聽
返到黎乜都唔講係到㩒電話
好似當住酒店咁

例如呢
我自己都係同你一樣小四父母離婚
我就覺得自己睇野好極端， 只有啱同錯，黑同白

難聽講句 身為仔女

你冇必要干涉呢種事

你老母床上做死魚 你老豆會唔會同你投訴
你老母出去勾佬俾你老豆知道咗 會唔會同你呻？

根本好多嘢係有原因

有得揀？

我都係小學左右發生
我都有同感
哀莫大於心死
當你一次又一次咁去呃自己
自己老竇會改過返屋企
而事實係佢改完又鍾個頭落去
個心好難受

會
因為我老母好撚極品
佢頂到咁耐都算佢好野

+1

過來人身分表示過多三五七年就淡，最後我老母自己都搵第二個

係
我只係中間人
係佢地個仔女做唔到乜野
唔通咁就代表佢可以出軌咩?

事出必有因

如果係咁我都會好過d
個二奶老又老過我媽
又食煙飲酒打牌賭錢
我媽就正常家庭主婦
都唔知貪佢乜野

你睇老母個角度 同你老豆睇老母個角度係唔同架

你睇唔到黑人憎個面

關我撚事咩 呢啲垃圾
最好就惹撚埋性病翻黎

唔會，如果當冇事發生係對你阿媽唔住。
利申，就算佢呢刻死撚咗我唔會去葬禮，最好快撚啲死，同個女人一齊死

唔會
包二奶包到成日唔返屋企，偷屋企錢畀嗰個女人，又喝我老母，包完一個又一個，賤格

包之前其實係唔係好尊重佢先?

唔會，但聽老母講聽佢算鳩數， 到佢老死就係解脫

當初3歲老母拖住我夜晚11點去大陸捉姦，𠴱陣指門拍左成個鐘先開門， 路過嘅公安都問我媽咩事， 聽完冇理我地

捉到姦之後，我老母想要離婚嫌帶我走，但老豆話離婚得但唔帶得我走 心諗係愛自己自讓點解搞啲咁嘅野

跟著老母緊係話唔得啦，最後老母忍左佢，但冇原諒過老豆格硬一齊番，一路以來都覺得老豆老母之間冇愛，跟著老豆可能有種補償心態細個乜都會買俾我，但其實我讀小三𠴱陣已經明香𠴱陣發生咩事，佢啲補償狗都唔屌

我到依家都係好錫我老母同好憎老豆，即使老母成日話我

絕對唔會！
當年我中一 我老豆為左包二包扔低左我地四兄弟同我呀媽 當時我只有12歲係屋企最細 而我呀媽為左供我地讀書 試過兩日做左38個鐘 日日做十幾個鐘 捱生捱死 為嘅只係想我地過得安安樂樂 而我個仆街老豆 足足七年都未試過出現返係我地眼前 毫無音訊
試問一個咁嘅男人 我可以點樣原諒？
媽媽我愛你

有必要
如果係原因一 我會憎死我老豆
原因二嘅話 我老豆唔會食咁大隻死貓唔出聲 所以會怪老母
有原因又點 出軌根本唔值得原諒 因為有咗家庭有細路後 根本唔應該咁自私 而係要為細路著想
係咁自私就當初咪撚生

永遠唔會

細個都係覺得無咩野
但大個就知自己無哂家座觀念同安全感就係因為佢
影響太多 就算自己明都彌補唔到

同感

認同
如果個二奶條件咁差你老豆都中意
即係你老豆已經唔係貪後生靚女 而係個二奶有啲內在既野做得好過你老母
都不外乎係尊重 關心 體貼 呢啲

我個仆街老母... 我絕對支持我老豆包二奶

唔會
細個知道左之後就無尊重過條仆街